[HKU] 有冇人報starr收到電話

仲未收到

做咩咁睇唔開

Me too 佢話要抽籤？

諗住玩下flash camp再睇

係但點會真係抽

我都覺得 但又真係冇通知 同埋會點退錢 佢冇比收據我😵

佢嗰陣話去翻hall退

推！有冇人收到

幾時返去退？

Ching 你讀咩？有冇撞其他ocamp

收到

幾時收到？

琴晚

有無影你相？

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

有😂why ask

冇即係可以去退錢

應該係啦

我都收唔到……我估都無乜機會 😂😂

你收到未

你會去退錢？

唔知點，唸緊可能佢要揀一百個人都要多啲時間，如果過多陣都無電話可能會IG dm佢問一下退錢方面？不過畢竟自己係fm都唔敢就咁踩上去追 😪😪

實會

比佢賺咩

我都會 一齊去問問

岩岩收到電話

仲打緊

啱啱都收到

我都係岩岩收到 😂😂 大家到時見(？)

我想REFUND....
不過原來係今日8-10去佢HALL REFUND...
但係我啱啱先CHECK到佢封EMAIL...
咁我係咪有得REFUND..

到時見啦喂

你係有打電話唔想去？

camp 1 or 2?

yes尋晚已經request refund...
request refund...
佢2:40am send email am send email 話今朝8-10去hall 度refund...
但係我下晝先睇到....
我淨係想refund ...

聽講如果開始左camp 就只可以退一部分
我有師姐住，幫你問問

呢位fm 太純真啦，你都係唔適合住hall

我係8月9號前request..
但係凌晨先send EMAIL 話第二日8-10 refund...
認真我點會5,6點起身CHECK email...就算我早起身都唔會趕得切去
仲話late comers will not accept the refund.....

啱啱收到 禮拜一見

冇 幫手留個記念姐

靚女收入去屌西囉

黎個pantry 8p

翻hall 退
但48小時內細機會退到

佢啱先EMAIL 話會有其他refund session

你係request refund

yes

題外話
星期一flash camp都好
聽日 大 家 要 出 黎
香港需要你

宜家仲未收到係咪收得皮

利申camp2